[多圖]有肉地 微波 少肥 簡邊個

屌你老母！

點分少肥同有肉地

邊忽少肥呀

後面個阿叔

邊忽小肥有肉地？

點解一定要揀女人？

邊到有阿叔

邊度有女人揀？

我中意少肥

留名

多圖

你想睇？

有肉地微波少肥

入黎之前已經講定屌你老母

我要曬

揀呀姐啦（50年前）

右一咁撚樣都叫少肥樓主係咪要驗下眼

仆你個街 嘔緊飯

我要傻豹算

我簡十個黑人